有無人睇緊今日疫情？個公主號隔離人士陳生幾醒目

佢自以為

放濕 笑撚死我

蒸一蒸先
D廢老就係咁懶尻醒